一人一個踢街場嗰陣最令人討厭嘅行為

最憎啲人唔撚走位 下下企喺度唔知做乜鳩,屌佢又喺度黑口黑面

死扭

失咗唔撚追返 搞到後面一打二

最憎啲啊叔恃住自己老係咁出茅招，連sorry都無句，叫佢唔好咁茅就凶返你

成日想磨走左粒lin

最撚憎跑狗

比人屌咁勤力搏乜

除衫

茅你但又吾掂得佢個啲 屌不如死返去打乒乓波啦

臭

有時明明係攞身位但啲人會屌鳩你話你好撚茅話要foul

D阿叔先煩，自己落手推/推人拉人就當正常防守，我企佢後面貼身防守唔落手就屌你撞人

跟隊

Easy easy!

街場跟隊都唔得

佢地好鬼陰濕，有次mark我果陣用膝頭頂我hamstrings，我本身已經傷傷地，果下痛到屌左出聲，但條仆街啊叔扮無野行開左

淨係踢甲組先要走位? 就算hea踢都同同友配合下呀大哥